希望可以幫到手

希望可以幫到手，大家加油！

其實前線好多人都識處理煙彈
但有時係啲執唔到既位
或者太遠救唔切